報道指中國計劃進一步開放市場

中美領導人月底在阿根廷二十國集團峰會會晤前，有消息指，中方醞釀再度加大開放市場，希望為貿易戰降溫。

路透社引述中方消息指，中國多個相關部委正

消息指，中方按自己的步伐開放市場。對於中美能否在短期內達成協議持審慎態度。

中方按自己的步伐開放市場。

廿年啦,問下自己做左乜先啦. 計劃多一百年都開唔到架

二百年左右

中國特色嘅開放市場

廿年前世貿上過一次當係天真
廿年後再上當係戇鳩

我估：將過去廿年已收購嘅外國公司，引進去中国內

入世時講過啦
至今尚未兌現

開放吧 人仔實比人玩到變廢紙

計劃
放風吹消息開空頭支票不嬲支那國技嚟
呢啲新聞當笑話睇算啦

政策話開放,D官就照玩殘你

邊個會信？

人地係要實際行動，唔撚係計劃阿!講極都唔明
理解能仲低過CHILD登仔

無人買車就開放汽車市場
等人慣用淘寶就開放網購市場

留名睇開放互聯網市塲同埋金融市塲
自由交易人民幣

If you’re not a communist at the age of 20, you haven’t got a heart.
If you’re still a communist at the age of 30, you haven’t got a brain.

點做都開放唔到 要開放成廿年都開放唔到？
玩9全世界咩 仲計劃？計劃幾耐時間先達到開放程度？當9人傻咩
繼續亮劍啦 打就打 唔準縮

又係得把死人口!

開放極咪又係昆鳩人
公我贏字我又贏

結束一黨專政

今日想走資都走唔到， 信你老母